{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021835",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "푸름하늘"
    },
    "text": "釜山機張に位置する海ビューカフェは、1階にカフェ、2階にペンション、3階にはテラスがあるところです。 前には海があり、後ろには山がある空間で、居心地の良いリラックスした雰囲気を誇ります。 当カフェの営業時間は毎日11:00から20:00までで、月内駅から徒歩5分の距離に位置していますが、バス停の\"機張文化礼節\"から徒歩3分で行けます。 車でいらっしゃる場合は、ナビゲーションで「日の出路328」または「月内里516」と検索してお越しください。 当カフェでは様々なメニューをご提供しておりますが、ヌテラチーズクロワッサン、クロワッサンは価格が変わります。 また、アメリカーノは5000ウォン、ドルチェラテは6500ウォン、キャラメルマキアートとヘーゼルナッツラテは6500ウォンです。 このカフェでは海のビューを鑑賞しながら、さまざまな種類の飲み物やデザートを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェは釜山機張に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェまでの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "カフェまでの最寄り駅は月内駅です。徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェまでのバス停はどこですか？",
            "answer": "カフェまでのバス停は'機張文化礼節'です。徒歩3分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "車で行く場合、どのように行けばいいですか？",
            "answer": "車でいらっしゃる場合は、ナビゲーションで「日の出路328」または「月内里516」と検索してお越しください。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されるメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェでは様々なメニューを提供しており、ヌテラチーズクロワッサン、クロワッサンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテの価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートとヘーゼルナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートとヘーゼルナッツラテの価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェで海のビューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、カフェでは海のビューを鑑賞しながら飲み物やデザートを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 387
    }
}